IFC天台開始多人

跌幅收窄，冇事了

去ICC天台 再見咁多位

隊尾係邊

如心廣場都要排隊

窄？邊度窄

輸得多排頭,你輸幾多？